未訓既咪入黎傾下計囉（456）

剛剛好

點解你咁勁

佢要的 你比唔到佢
你比的 不是她想要的

睇書

明明係佢叫我做㗎
跟住又話我冇撚用

剛剛整好野

貓貓

Lm 潛水

海底針

然後刷牙訓教

唔好嘈住佢啦

乖啦

Ko
作文
。。。。

潛水温書

過多兩星期就完了

2000字
叫我寫1000字我都寫唔到

Eng完了
到中文

sem 完了麼

電動水機，即係會一直推郁啲水仲會有噴泉仔，咁就可以吸引貓貓去飲水，唔飲水會病

樓主失業？

飲水都咁多花臣野
貓貓福利真好啊

有野做 同 冇野做 既心事
真係一眼就睇得出

有野做就唔係夜鬼

見你近排追擊埋寵物台

駐

等爛龜

未

罐罐溝水

有野果陣直程係人間蒸發

祝你世界不像你預期

恰我

早晨

我都差唔多 試下訓

隨左去廁所同沖涼 全日冇離開將床

兩個月 三個月 一年.......
但唔會係兩年三年

好眼訓

有排做

要作文 點長駐連登

嘈佢

我都想收留貓貓

我係畀貓貓吸引左入去

貓貓變熊貓了

恰佢

討厭你了

Lm

唔緊要 大家都係 慣了

早

邊作邊上

有冇食埋薯片先

Why

右手解題 左手伸進薯片包裝 寫下電視的罪犯名字 有冇印象先？

？？？？？

死亡筆記都冇睇過 童年呢

Gap

Yahooooooooooooooo

大家好 我今晚約左個和尚食飯 請問有咩要注意？

同佢慶祝佛誕

放假？

上屋企

Of course not

想比佢當木魚咁扑 ≥.≤

勁

驚得罪耶穌

唔知仲有咩法器玩呢

有冇良心

對住你唔需要

Sad咗

咪啦講笑啫
大理石邊有咁小氣

奶佢個頭

又試到你

試咩

扮sad

。。。。。。

咕嚕咕嚕

Don don don

Ki ki ki

冇人

和尚（投壺自盡）

人呢

樓主

冇曬人

人影都冇隻 大家都去曬慶祝聖誕

聖誕我孤伶伶一個

Not only u

長期燥底呀屌你老母！！！！！！！

你打我！

好能燥 唔知做麥能 日日都係咁

打到你仆街

時間會過去

哇！好惡

唔覺 時間停止了

過左 14s

對人友善把撚咩

啱

過14個月都係冇撚分別

嗯哼

好撚燥

嬲 燥

點呀

掛住貓貓了

Gooooo

佢都掛住我了

Ff too much

佢地暗戀我

認真post

哦

得貓貓鍾意我

Are u sure

仲有咩

貓係因為你有嘢食先鍾意你

我冇餵佢地

都話佢地暗戀我

因為你係玩具！

幾時見過有貓貓會嗲玩具？

因為你識郁囉

佢地暗戀我！！！！！！

唔係呀！！！！！！

你好嘈！！！！！

一齊打佢

唔係嘈佢

呵哈耶

幫佢加返血 等你地打得大力啲

你同邊個講

你覺得呢

半失蹤人口出現

打

好！

繼續打！

受笑

唔係我呀 係 yuu

你話繼續本身打緊你

打佢 唔係我！

打笑笑
笑笑笑

你好意思！

支持？

你就想

打爆你

頂你

唔畀

你咁！要 pin
打到你開花
樓主呢

打到笑笑開花

慘絕人環

冇人會救你

哼

唔畀哼

哼！哼！哼！

上水

歡迎新人

大家好

做咩打我

好凍

我都覺

你知凍係咩野感覺咩

點會唔知係屋企都凍

錯呀凍係空虛寂寞凍

我個心仲凍冰冰

又凍又攰

眼瞓！

Yo what’s up

好眼瞓！

瞓街！

你同浮雲一樣樣

唔好亂屈

仲唔係！

大腿好痛

搞咩

上堂學野要係咁痞低

聖誕都仲要上

大腿肌

肥肉就有

25號先放

有瘦有肥先好食

淨係放一日咁慘

連放七日

放得咁少

依家好羨慕大專生活

辛苦d

不要去羨慕 不要去妒忌

咁嘅咩

已經放緊啦
但不過有3個exam轉功課 應該下星期講

又失眠

我過埋聽日都完sem

做埋個3份功課先完唉

加油

可能要一星期內搞掂曬 有啲驚

少chur 加油！
我仲未訓 好精神

埋

Cls 7點

我起身你仲未訓

訓唔著

一定係唔夠攰

攰吖

出去食早餐啦

好涷唔想落街

Bad

Lazy

咁應該點先岩

個陣仲未瞓嘅

你講得啱

未同個frd傾計 7點幾先訓

未見過你咁夜瞓

失眠呢排夜晚特別頹

做咩呀你

諗返過去啲嘢

你好似唔係幾信

諗咁多做咩野呀

唔想的突然間

唔好諗咁多啦

唔係囉

嗯
完sem好開心

我都係

我都想做學生

一到夜晚就好頹

未完 sem

傻仔

你就傻最傻係你

歪

悶

之後做洛

做冬

我會好負面

有好西食

更加證明你傻

Exam ar. HAPPY MONDAY

Online exam

咩料

咩事

作文囉

紅色好似太搶眼

你係傻仔

本身咁大份都搶眼嫁啦

慘

傻仔話人傻 先係最傻
樓上

唔嘥時間同你講喇 限時呀

咁你仲上嚟

吹水嘛 睇下傻仔喺邊

我

早你個晨

咁遲

正常發揮

謝絕拍照

有望住的

你靜雞雞望

有見到你周圍吹水

考考你
知唔知望既英文係咩

我出揼

出包

怎麼了

夜晚就不開心了

寂寞在流動？

一部分啦 仲有好多嘢煩

頭先睇廢青男女d片睇到笑
建議join

有睇開佢哋
但呢刻唔想 冇心情
摺先

摺啦

係呀悶呀嘛

早晨呀 祝大家一齊留起屋企過平安夜

望咩先
See watch look

返工過

Ohh u mean mon！！

Monitor

U better than me

No lah no lah

Gdgd
有冇訓覺

有呀

Same 黑眼圈大到

點解有人
試下咁問

樓主上水呀 咪mon
再 mon 你呢個星期冇女溝啦

等一陣要化妝

原來你real c

可能我轉返紅字

睇名似 唔知係咪

改左了

！

？

Are u on9

唔想起身

白痴仔

傻

少少叻

留在彼此的身邊

邊過一次 好彩個袋有後備

開心了 唔悶了

悟出真理

sorli囉

繼續望先
我收山好耐了

有既有既條街有好多

訓醒了

塊面涼涼哋
跟住入𨋢望下我先知
證明我太耐冇出門口

沉睡中的主角

唔使

我係見到有人望住我 先知咩料

嫌毒毒阻頭阻勢

唔怕矛女

嘩！！！邊有呀！！你咁大指控

你咪係

果時勁驚 因為趕番屋企會唔夠時間
真係勁好彩個袋有一個

你番工都可以覆得咁快既

你睇下我幾悶先得

駁唔到

幾點收工

今晚

岩岩屙尿照一照自己個樣 先記得係女黎

咩料呀

然後出街麼

點屙呀

冇人約

太耐冇照鏡了

冬天夜晚起身屙尿真係辛苦

#10
>.<shyshy

你扮男扮得太多！比人challenge

唔是掛

真
專業演員

咩意思呀 而家出街冇嘢玩

大理石 咪 mon po

咁又係
識玩一定係係屋企玩

x
點解我好似明明哋

即係你有約

點解你醒左咁多

冇

車～

懷疑唔係真笑笑黎

好同伴

🙄🙄🙄🙄
你假

三人行

你睇住google map都唔識路

其實呢個係經常.... 對面街 前後 轉彎

唔醒了

我真心事

大把心事

盡訴心中情

Old

News?

No
好悶呀！！！！！！！！！！！

多了人卻還沒多高興

食完第一餐了

仲未收得工

啱呀

咁遲先食 即係好遲先起身

好過癮 遮住隻眼

差唔多四點

岩岩先食完

...........

僻好

下！！！！！！！！！

wtf

又做廢青了

免費的

已record

我 想 食 雞 ！

大吉大利

我想食香香雞

等我沖完涼就香香了

原來執曬 我附近冇

我都有聖誕願望

上年同今年都期待食donki蕃薯

買少見少了

第一次開熱辣辣 係真係好食
就算買生返去蒸 都ok
唔夠即買嗰個好食

唉

你講一講 我都好想食蕃薯添

出咗街

今日見到好多喵

咁正

要兩個人買黎食 坐係海傍 咁先正架嘛

愉快了

行到出去都凍曬

睇下邊間店架姐

睇下同邊個食架姐

有d分店近海 有d店遠

同連豬

點解整係同連豬食

貓仔太受歡迎 唔要我

搭車搭到傻

幸幸

好彩冇塞車

又mom

廚廚放完假之後有功課做

今晚一定係死守呢到架啦

有私竇？

加油 我都有project

姐係話連豬唔歡迎啦

已私有化

咁....
去邊

想捨命陪心事？

我去打 binno～

再見了 我的好友

有份係要4個鐘內做曬 點解唔比一個星期

真

幾多字？
我個份月中交

我毒撚

聽講有9題要計數的

邊係

頭都大埋

計數不了你加油

係呀

扮咩

毒撚冇仔

但你有女

都冇

你當我死

你邊位

占卜師都唔識 好似係如果冇記錯

幫我占卜下幾時出pool

竟然有人記得我

聖誕大休息呀

冇街出咩

就係今日陪人去屯門碼頭囉

點解你哋有我平時玩水晶球個樣

不意外

我會繼續係到的

記得的
Cap低左個結果 等實現

吹氣娃娃d fd

聽講很不錯喲

大家都上黎陪我

一樣咁on9

好耐冇見

今晚我喺度

一齊

餃

廚

聽日同佢去食飯

竟然

開心！
加油 我冇約了

咩意思

改完改
改左聽日

歡渡佳節

毒毒名單冇你個名喎

你又知佢叫Mary

衣家加埋我OK

佢新人黎 好似冇見過咁

約到就好了

聖誕快樂

我希望佢唔好再甩我底

係咪唔接受新人

再甩可以byebye

再甩我唔會再約

啱啱見到個幾靚仔好高

約我

嘩 我都想睇

我地去食甜品

比啲誠意黎睇下先啦

你地見過面識得

佢帶隻狗仔散步

可以我好耐冇食

點先叫有誠意

好型

搵間可以慢慢坐

咁要睇你啦

可以

不懂反應也好 不懂跑跳更好

你好似唔符合資格喎

分手倒數夜

你就開心

想食窩夫

點會

蒼井空

單身毒撚又贏

你聽日仲開心

我鍾意

其實有點緊張

好味道

平常心面對加油

聽日食完話你知

睇吓我地夾到幾時

好 lm跟進

下年

打邊爐

其實好快

正不過食完好大陣味

係

係
希望聽日買到肉

應該有嘅

Fat

Lonely lonely Christmas

yeahhhh

知你幸福肥

各位聖誕快樂

陳卓賢好正

天下情侶終成父母

真造星第一個follow佢ig

唔想溫書

記得上年都係留守

我bb 多才多藝好charm

努力埋佢就可以Hea 加油

下年可能就唔會

長期留守的

淨係驚唔夠時間做

做多啲tutorial 熟就無問題
咩科？

同朋友一人做一題

咁似我的

會計

祝心事下年有得食蕃薯

4個鐘自己都未必搞得掂

一人做一題 再share答案咁咪做得好快

我仲有印象

有啲肚餓..
祝你有雞髀食

大家都係毒撚

Ceci好bad

Join

啲同學唔可靠的

已經唔記得學過啲咩

我明有時真係靠自己好過

食蕃薯

佢係

你有街出

呢次真係信自己

咪又係income statement,financial position,bank reconciliation個啲

教壞幸幸

但都係毒撚

係屯碼食唔飽麼

加油有冇得open book?

不用分得那麼細

離bad boiiii又近一步

yahoo知識

唔係個到食 佢自爆師 我走先

溝死女

好期待食donki蕃薯

成魔之路

未食過啲人話好食

好危險

咁又4點好精神

頭先已經出去哂你地

我淨係記得income statement呢個名

諗住趁第四波 又剷q哂d頭髮

唔識佢
見到你 好靚仔

應該有到時再等佢講

我都係聽人咁講好耐
所以先ff凍既平安晚可以買黎係海傍食

唔掂喎咁

要隔離我

咁我要在線等

擰下擰下

和尚仔

好似幾正

有冇cost and profit analysis 的

冇既話 你就gg

我唔放狗的

光頭Ceci

有畫面

不過呢個考咗了

祝你年年有今日

未曾犯錯 隔離了我
阻止我搞清楚

扭下扭下

好似無

要溫豬了

我不介意你慢動作

你同啲阿叔一齊釣魚

咁架
不過我都預咗

收心養性

呢個簡單

次次都勁夜先去 冇哂

之前試過一次
已經知係唔襯的

淨係呢科咁淆底

係聖誕願望
上年都係呢個願望

個陣都用咗啲時間去理解
上online完全跟唔切

邊個係清楚

晏晝去買嚟食

一心歸向佛麼

係張被到成個鐘 隻腳都凍

聽晚去實現

果個係埋仔呢

Online真係要專心上
我中學讀過所以記得

你都可以祝番我年年有今日 黎陪你

搵唔到

我不想努力了

等我幫你預視下成績先

真一到冬天手腳冰冷

短頭髮對我嚟講都還可以
但淨係限帶口罩個陣

刻意計劃就冇feel了

招人做my favourite

又啱喎
咁你應該係同啲阿婆一齊做運動

要等兩個人的

招人同你食

其實覺得jace挺不錯

好彩後尾都識唔係搞唔掂

冇阿姨 幫你唔到

你會唔會要暖番先訓得著

我無你咁壞的

唔好講呀

@月娥

約人

相信下年聖誕都仲戴緊口罩

真
下星期一又同婆婆做運動了

我下個sem都死伏科

準備係兼職網落招聘廣告了

唔會 我淨係知依家仲未訓得著

教壞你 等你唔好咁好人

咁就比人買曬了

過三爆四！

見到了見到了 大事不妙了

相識一場 你咁對我

孝順好過豪仔

要搵縮縮了

咁Regina 呢

都有諗過再剪短
但留長要好耐

少少型

我都覺得要帶落去

邊有咁快訓得著 六點啦

真係要加油 要聽書

緣份天註定

招ptgf

唔好可以咁的

我最唔孝順的
有人工收的

去海旁食風了

大佬 比次機會？

希望可以過3

進滕光

唔係要重讀呀嘛

都市傳說 長髮總比短髮好看

笑死

爆肝

要溫定

縮縮

冬天凍冇咁易喉嚨痛都幾好
夏天就67了

幾錢

聽講唔平要努力搵錢了

人哋話曬都白滑長腿 又做運動

得嘅

望慣自己短頭髮
但而家長到唔三唔四咁 有啲麻煩
唔知點扎辮好

心事哭了

好人卡

要chur爆了

我成日都唔出街的

幸b

真 要上uni

話說 上年25號晚真係係海傍一個咕嚕咕嚕

希望啦

diu
痴線 諗左兩秒

姐姐唔差啊

大獲了大獲了 科科拎A
好苦惱 唔知升邊間u好

我打多咗個字
我成日收開

個陣睇留言 笑死

咪燈

一定得嘅

我幫你

我好high high high

呢啲日子就唔敢自己出去了

商科gpa 收好高

商業機密黎架喎

我都想有咁好成績
真係仲諗緊

我low low low

到時炒曬第一時間搵佢

一場相識 話我知啦

支持

點襯得起

唔知6點前爆唔爆到post呢

好似要3.7以上的聽講

你講一句佢就幫你㗎啦

扎噴泉頭囉

online lesson 姐

最驚有科會炒
個廢老唔識教書的

唔係好似 係要
不過其實3.3，3.4都可以 不過要面試好

講錢傷感情

咪搞我

真 到時都讀完等返實習

好驚呢啲
要靠自己

咩post咁衰

二選一永遠揀左錯果邊

Youtube留言 有人話似

聽中同想讀返經濟都好chur自己
因為其他人都好撚勁爆4咁滯

真 其實真係尷 人地一堆堆

好衰

搵浮雲佢會應承的

人生選擇題黎

你會唔會覆覆下訓著

唔會應該
呢一刻仲好精神

之前有份gp project唔識做 佢哋又唔肯搵佢問清楚 又係自己問完再整合返比佢哋聽
已經因為呢份野搞到個印象好差
教計數要人做先肯講到底啱定錯完全唔教的

留係屋企算

我成日都係咁

你一定要加油

sd email投訴啦

前排先同啲fd傾完

計數科真係要小心啲

五六餐飯左右啦

你都要！
我呢個sem已爛

咁有決心

連班主任都話佢難搞 應該投訴都冇用
啲同學淨係填學科問卷話佢教得差

一餐$10？

我成日都會睇漏野

我見到另一個regina都好match呢d特徵喎
何依婷

依家都差唔多900

下個sem再追

試下唔好對我咁好

學店

唔是呢種style麼

有排了

我都會

唔準咁話佢的

邊位個名有啲熟

你見佢今日消失左 知咩事啦

好野係要益ceci

開始頭痛

要3.6以上

你留言話返佢

煮湯圓

你好weak

有心水結論了麼

淨係唔想佢再教人 真係害得人多
真係咁唔好彩自己比佢教呢科啲野都有啲複雜

唔是啦正常出街食飯價

近視

你諗住讀咩科

再等多年先畢到業

我都希望唔好有killer

我地好叻

掛住識男仔

你應得的

好驚又無咗分

let’s think big

唔會呀嘛

對我嚟講真係好遙遠

話說依家有啲肚餓..

湯圓一般般啦

你最叻

未呀

有埋散光

開始聞到驅風油味了

冇我做摺撚

應該都同而家呢科嘅相關科目

可能空氣唔流通

小心啲

佢會累死人的

forgot

打你

換個角度 唔洗咁早要番全職都是件好事

我今個sem都係

啱曬了

真係

又多咗時間Hea

老師幸打我啊

我啲gpa都好低的

我就係老師

city/poly比較好啲

開窗

幫佢搽

真 要小心啲reg lecturer

係開心既

好肚餓

早幾日係交友app識左個後生人妻sp 佢叫我今晚又上去。。。

夜媽媽正常的
忍住

好好咬呢
咁煮咩好

要再睇下

聖誕留守就必需架啦

點指兵兵

想食嘢

熄燈望手機後遺症

雖然之後得返最後一個sem 唔想衰比啲唔識教嘅人

體罰係唔岩的

加油最緊要諗清楚

搵唔到工 我好廢的

拉低咗都關佢地事

唔係真呀嘛...

我今年加入

有咩食 我幫你揀

一齊搵唔到

糖水

加油冇事嘅

邊有咁易
雖然又冇咁難

唔可以咁架

想做激光矯視

你係壞學生

一年會藉

呢幾日再睇埋佢

咁多種

你仲快過我搵到

唔敢相信

冇嘢食唔想起身煮

我覺得......讀得輕鬆開心>名氣

有必要咩
Btw之前係校園台睇到個請槍但比人呃嘅post

可能下年都係

就蕃薯糖水啦

冇得繼續帶粗框黑眼鏡了

咁都係嘅

我長期

壞學生打番你

係自己唔努力就想入u真係不了

我已經換咗眼鏡了

我日日望住都揀唔到

我用摺凳

好快唔係幸幸應該係靚女

不過今日成日都冇見過佢係到

咁其實讀嚟做咩 就算俾你上到U咪又係咁

點會喎

好快餓到唔餓

你太睇得起我了

佢仲要成日鬧人

開始唔敢講野了

下年你就唔會咁易續會啦
唔洗專心讀書了

多謝幸

聽講好貴不了 仲要成績又唔係好

唔係你整比我食咩

不過我唔理張證書先咁諗姐

五年會藉有優惠

我睇個個就係比咗2900 之後做咗pat屎比佢 最後都係要佢自己做返

可能宜家冇咁好睇

讀嘅話好大負擔的

可以自我安慰下啩不過真係好垃圾

諗住轉永久

你都好癲下 冷靜啊 搞出人命架